好想踢球

有沒有手足可以侵我？

利申 左右腳都斬到波

我都想踢

利申踢法似山齊士

咁唔侵你

魔性到咁都唔侵？

太屎。

無人識踢球^_^

我

利申：我叫普巴

踢法似曼聯的人 一律不侵。

我地獌咁疊馬都唔侵
對牆踢算啦你